曼城5 - 0利物浦,利物浦4 - 0阿仙奴

曼城對阿仙奴

20:0

咩話!?四十比零？

無限比零

5^4:0
雲加個閪都要俾人射爆

曼城2:1般茅
阿狗3:0般茅

3:0
...1:2
------
3:0:0